黑警入左太子地鐵站

快走

推

太子站快散

快d 走

c 出口入

入面打緊人！

屌你老母！

在各區逗留都係危險， 11點係應該返屋企

係車入面出黎

有人被拉

大圍捕

仆街

入咗車打人

Diu

好撚多黑狗

cls

喂係地鐵車廂入面打人 捉人

蘋果一影到就黑mon

太子站見血

molamola

次次最精景嘅鏡頭都係tvb影到

影住有狗衝入車廂打乘客

成車收皮

直頭同721元朗一樣

車頭有安全門？唔好入路軌！！成條荃灣線會停架！

幾時先有人肯出招玩殘黨鐵

同幾個阿叔嘈都唔走

警黑一家

玩撚完.

拉咗4個

同721 有咩分別

仆街，入撚埋車箱打人，同白衫人有乜分別，屌你老母

困晒係車內?

真係冇撚腦
明知太子狗屋係地鐵站隔離

有冇live?

未走快換衫 直播比人打到仆街

同一班人嚟

4個？

太子全軍覆沒, 多謝記者通風報信

地鐵係咪幫佢地手閂門？

係

成班都傻 原來屌呀叔重要過自己條命

屌你老母元朗西鐵畫面一撚樣

控制左車務中心好似係

721

同呀叔嘈左成15分鐘，一早衝入去一人伸一腳就走啦

仲係到
apple live

放火又睇半個鐘
Sogo對峙又半個鐘
依家太子走又鬧15分鐘

黑社會 721
黑警 831

香港黑警恐怖主義

屌 係咪得tvb live影到？
同721有乜分別？
見住個對情侶係咁攬住喊心都痛埋

屌佢老母係到禁緊急停車制

年輕係得熱血,唔會冷靜思考
由到太子站到班差佬捉人相距15分鐘
由佢對鬧開始已經R哂頭

蘋果live

為咗幾個阿叔，唉

出黎搏過啦，點都死，打死一兩個有賺

岩先見到有4的人係車廂入面比班速龍揮棍狂打
屌佢老母同721元朗班白衣人根本冇分別
仲要有一下噴胡椒噴劑

根本以後有廢老直接ko啦仲嘈等送頭

但架車仲走到既

都係開撚走，車長應該深黃

痴撚線
黑警仲想唔俾班車走 仲狂㩒月台煞車制
睇緊 apple live

下站係旺角

831 警察彷效 721 元朗黑社會進入月台見人就打

痴撚線 入左車打人

照計係走唔到
要慢速手動先走到

蘋果有

佢唔俾列車走 喺咪全部想查身份證

下站係旺角，都係重狗

推！

狗鐵幫手呀屌

吾好搭地鐵，好多狗係太子月台

停撚左車

入左車廂打人同埋噴胡椒噴霧

屌佢老母 喪撚囇

太子站捉左幾多個？

無啦，送曬頭....

唉 提左好多次一定會落閘

點解仲要轉場 無限LOOP 一次比一次慘重

笑笑笑笑你老母

全部

屌 成班地鐵等拉人

岩岩同721冇分別...

好撚多！

太子站搜每一班車
趕記者
apple live

車上普通市民又打？

一個二個雙手擺頭 跪喺電梯

全部都冇停車，成班狗痴撚左線

唉

太子架車 車長希望救下手足

未至於全部，但好多，亦有好多根本路過

走呀

旺角月台好多狗

好多係路人喎
後生全部捉晒？

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站

聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

好撚嬲，再嚟多次721

煲大

推呀屌

全部車飛太子站

屌你老母, 快D殺狗, 真係忍唔撚到

受傷者真係流好多血

屌你應該捉左好撚多人, 係咁傳索帶

屍殺列車

唔撚好搭地鐵

喺地鐵站存在即係犯罪？

仆佢個臭街拉咗勁多人

咪就撚係
全部車唔停太子 又封站

dllm

推
好撚震撼
係人就同我推呢張

Push

離撚曬譜

屌呀！

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

屌你死黑警
睇撚住你地班細路比人打撚死呀

還拖啦！集體拒補

屌你老母班狗一定要死全家

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

打d普通市民

文宣

無差別攻擊市民

觀塘都係 入擺月台跳閘咩撚事

蘋果: 速龍衝入太子站車廂無差別毆打市民

屌點撚算香港人